(月經) 足壇最可惜嘅新星

大家覺得足壇最可惜嘅新星係邊位?
我覺得係柏圖
當時係AC米蘭好有前途, 真人勁, 打winning更加無敵
但之後傷完又傷, 23歲收左皮
28歲未夠就要去支那搵食

羅賓奴

迪斯拿

2&b

SiuMa

韋舒亞

Gotze

迪亞比

一定係SiuMa

明明仲勁過基沙文 尼馬
竟然仲踢緊香港街場

T.O.P

馬連

明明值幾十萬磅周薪
竟然仲要係香港番工

義和b

迪拉列特

呢個真 不過爭啲連命仔都無

梅安巴都係
Btw 岩岩迪奧迪又心臟病發猝死
佢救得番真係好好彩

Shaw

安達臣

唉，諗起中學時winning，柏圖、

賓施馬、阿古路、Lord賓、賓艾化、安達臣、蘭尼、禾仔、藍斯、赫尼史東、哥古夫、基奧雲高、大衛施華、馬達、加根奴 etc. 幾十個新星妖人，成為真正球星嘅廿個都冇

卓耀國

87得賓施馬條垃圾仲喺豪門生存緊

J子

屌你老母皇家馬德里

以前曼城個Michael Johnson
Dean Ashton

阿祖安奴應該仲可惜過柏圖
大哨退出自甘墮落攪到咁

大哨退出國家隊後

Winning shot power 99

Reto Ziegler
2004年50大新星之一
依家連國家隊都冇得踢

已經31歲
又有RR搶位

哥古夫就真係有啲可惜，不過馬甸尼果陣都公開話過佢操練懶散，佢都係比自己性格累

shaw ramsey

佢去到波爾多已經唔同左
我懷疑佢純粹唔鍾意意大利

去波爾多生返啲
可能其實真係中型班啱佢玩 圍住佢踢
有時有啲球員其實並唔係技術上最唔到頂級 只係心理質素影響
睇下youtube 球王哥利斯馬就知

25b

Duncan Edwards, Lee Sharpe

戴亞比

路斯基

兩個加盟阿仙奴都傷多過踢

winning 2010嘅佢極度變態
升撚到成隻怪獸咁，盤傳射體能身位等等全部95+

但佢去到里昂咪又故態復萌
佢之前放狗 都受傷
根本玻璃整出黎

Rosicky係新星

c朗

哥利斯馬自從幾年前番完波圖之後再去比鍚達斯 真心勁左好多 不過依家都33歲

巴洛迪利

但而家佢又翻左生

睇返當年法國三大新星賓斯馬拿斯尼賓艾化都差唔多職業高峰都過曬

蘭天尼

仲有文尼斯 87四子

沙維奧拿

拿斯利同賓艾法呢兩件真係衰自負

文尼斯個career都幾差下
但當年佢係其中一位又平又好升好用嘅人

安達臣 新朗甸

艾殊頓

韋舒亞😬

國米時代阿祖安奴

文尼斯

Balotelli

Siuma

抽乾

仲有文尼斯 87年四少

得賓施馬成到才

淨係講盤扭佢絕對係世界頂級

大把人其實盤扭都唔輸比頂級球員
不過D走位同傳球意識真係

阿祖安奴
羅賓奴
迪亞高
柏圖
安達臣

巴西好撚多一閃即逝嘅球星
大部分縱慾縱到跑都跑唔郁

戴斯拿

puerta

Lord

Jese Rodriguez
岩岩上皇馬一隊未傷之前好有靈氣
傷完之後踢極都踢唔起
個人又要唔撚生性
仲有上面提過既De La Red同Robinho
仆街卡達朗搞走Robinho

羅斯仔
本身有潛質做到意大利前場支柱，可惜當打之齡不斷大傷，唔經唔覺都三十歲，希望可以回春

史杜特文
中場真係有靈氣打法幾似史奈達，幾年前已經成日聽佢個名，又係傷到廢左武功，近一兩年冇睇唔知點

奧馬 唔知點解死唔去歐洲

意甲兩大文員

艾沙拉維
Hulk
Oscar

阿祖安奴邊度可惜，佢自甘墮落
而家做埋毒販
完全係咎由自取

Thiago Alcantara
呢個我覺得佢本來成就可以更高
例如起碼係國家隊係必然正選
中場有個人統治力

雖然衣家都唔曳

柏圖

又係大傷影響成就
雖然比起班文員已經好好多

沙王

屌 回憶出哂黎

突然諗起畢斯杜斯
佢係雲高爾教拜仁時嘅愛將, 深受器重
但係傷完又傷, 情況比得上迪亞比

黑拖舟

諗起尼祖迪莊
速度好快 (不過佢生涯雖然唔風光都順利)
果時仲有一大班Newcomers, 幾乎隻隻都係怪獸, 有Wiart, Schwarz, Orellano, 洪勇南, Nascimento, Yamada, Duffy, Ionnaidis etc.

Diego Buonanotte

條友幾乎撞車撞死左

屎獨 因傷上唔到高位
馬連 係英超踢唔出水準

斑尼加 佢其實好撚好波

買c朗。 羅賓奴不爽

唔錯吓嘩， 踢幾間大會

有冇人記得艾馬， 踢過華倫
仲諗住佢實會轉大會， 但越踢越沉

果陣華倫都係大會啦 同而家馬體會差唔多

好難講， 法甲咁嘅水準

巴神

歐陽耀聰

艾馬果時勁到以為佢有得拎個人獎項
依家好多阿根廷球員都當佢係偶像
可惜佢同列基美同期 國家隊唔搵佢做重心

華倫果時好撚勁

因為列基美果時重撚勁

羅賓奴最開頭係要求加人工冇人理

08年9月走, 丙朗09年6月先轉會

DE LA RED

adam johnson

個時卡達朗不斷想用Robinho去做籌碼買C朗
之後Robinho咪跳草裙舞囉
想當年係皇馬表現都幾好
後期搞到咁真係

諗返起呢段片

好多都唔見左

阿祖安奴

哥古孚？🤔

卡斯辛奴

Siuma 世界球王，無奈出生香港

當年我有因為迪亞高睇雲達不萊梅，成段片最可惜佢

佢去完祖記之後沉曬

好多仲係度喎

絕對係 Freddy Adu

亞倫史密夫

保贊 佢依家去咗邊？

成篤屎 (好似係）

米蘭果陣keep住出新星
柏圖，之後柏路斯基，之後艾沙拉維
得返艾沙拉維，但都唔sharp

好撚意佢

比史篤城借左去緬恩斯啦 (好似係)

保贊當年都係winning其中一個熱門妖人
漏左
仲有卡路士韋拿，又係超多人用
不過佢career唔係太差

Merida當年嘅FM妖人，一過左馬體就唔見左影

Do Santos

哥古夫
羅馬嘅文仙尼

文仙尼好似仲坐緊監

樸迪路
青訓時踢到識飛

迪亞比

次次傷完出黎越踢越勁
但係踢5場就再大傷年半至兩年

轉左去馬賽兩年踢得5場比賽

去掘金

阿祖安奴應該係最可惜啦

個時外借踢塔拉戈納都算係咁
之後

又一個winning著名妖人

係咪講緊giovanni?而家係咪仲踢緊美職？

海豹盤球去左邊

當拿盧馬

段片Kompany 2秒都冇

如無意外雪一年

基奧雲高

一定係我

係咪可以講當努魯馬了

有人講左了

本來08已經過皇馬 係費sir先令c朗留多年 果陣已經用佢做籌碼

火遮眼，柒左

02 分組出局有華朗
06。又有riquelme
10 臨色受命諗住交出關鍵助攻拯救阿根廷諗住肥緊會簡佢 點知竟然唔簡

無坐
意大利2011年判佢坐但佢2011至14一路都係巴西踢波
28歲去左inter先收皮
唔算可惜既

依家先 33歲
果陣carry 皇馬
又係曼城金錢足球開荒牛
點知依家中超都踢唔掂

Hrvoje Čustić😞

Jese oscar lucas piazon. Salah

卡達朗想robinho加錢換c朗，佢唔肯，佢覺得自己至少同c朗同級，唔肯做籌碼，要求走，當時好鍾意佢 佢係曼踢左一季好波，之後一傷就就冇蒲過上黎

破盡魯爾既紀錄，上到一隊其實都唔差，係一借出去就廢左

講真SiuMa係香港既業餘訓練之下都有咁既能力
如果去到外國啲頂級訓練我諗佢一定係前途無可限量

杜斯山度士朗甸2世

繼續鞭屍

Matías

艾馬果時算一線啦 仲新星咩。
不過係早殘同華倫柒

當時我偶像 覺得C朗獨食浪射原地插花好on9
羅賓奴個陣真係好出彩 隊友配合個人突破我覺得好過C朗好多好多
古迪直線 羅賓奴插入近門快射
如果可以同場 真係J死
可惜

rip

係塔拉戈納同靴高斯都係上到西甲即刻變後備

最新名字 DOLLARUMMA

IWOBI

當時艾馬同列基美d波都好好睇
細個好中意艾馬
仲記得有一集winning突登為左艾馬加粒“墨”上去

Omar Adulrahman

Gabi gol

咁多人都羅咁多大名出黎講
咁 Quaresma 哥利斯馬啦
大器晚成 恨鐵不成鋼呀 講腳法技術 幾乎獨步球壇

冇咩可惜
機會佢有過晒
但係三次踢大會都唔掂
淨係踢細league班霸先有表現
咁多年踢法都冇變
要有波在腳做大佬角色
入球能力唔強
獨食亦冇乜改過
註定佢嘅際遇係咁
利申葡迷

Ravel Morrison

同意，疤 國米 車，三間大會，你話第一次踢年紀細壓力大，踢唔掂算啦，第二次第三次都踢唔掂，其實冇藉口

墨

加墨

美國神童eddie

佢都算？

adu
14歲出道 算啦

咁你miss左佢近年啦 助攻王 咁滯喎
早兩年先開始 踢法成熟 每每右路 交出致命助攻，
一早變左 唔好扮熟

土超已經連贏兩年 ， 歐國盃 都關鍵

原來去過車仔架

上季比人借埋去德甲

咪講咗踢細league班霸先有表現囉
唔通贏土超葡超呢啲成就會推到佢上一線頭咩

留名

美斯

大器晚成 4個字識唔識 羅歐國盃 仲唔叫成?

Mbappe

巴神係國米個陣好勁
但佢既性格害死佢

好多十年前比人話未來新星宜家都無乜影
哥古夫 保拿洛迪 美國神童艾度 新巴迪高：卡雲拿基 馬古斯貝治 breno kerlon Anderson 等等
有玩過fm07-08既巴打仲數唔數到更多當年既wonderkid

韋君龍

擺歐國盃都推唔倒佢上一線頭架
佢球會層面都係得細league係有表現
踢波圖，比錫達斯有表現可以拎上大枱講咩
重點係一線頭啊
佢岀道嗰陣係同C朗比肩甚至更高
但係岀到嚟成就比新C朗蘭尼更低

去左鏝頭半季都好似唔差

皇馬個陣表現真係好勁

性格使然,浪費左佢個天份

Ock ock ock!

點解變左講一線頭 明明 講緊最可惜新星 我話大器晚成

de la red應該係我睇咁多年最可惜既球員,個陣迪保斯基話佢係未來西班牙既黃金中場統治者,但一個心臟病迫住退役

苦練腳面射波
十年有小成

就係講佢本來可以achieve倒一線頭嘅成就
但係佢做唔倒
踢大會嘅機會有晒
佢三次都冇好好把握
自己浪費咗
所以唔認為有幾可惜

巴洛迪尼

我明你講咩,

史度列文上季幾乎全部出晒
實力上面有返傷前7成左右
偶爾仲有全盛期表現

86的
皮耶同加美路就87

2012 竟然0出場
2014傷
2016傷完無耐 外圍賽唔出局都唔會簡佢
2018 外圍賽應該出局

係囉，佢比其他人有更多機會 係自己把握唔到又唔生性

下而家已經係必然正選啦喎

迪辛度

吹大左

Yes, robinho > messi

初頭佢埋怨鏝隊友廢
之後買左人佢比人踢走

佢練個招 係龍象般若 咁上下啦 練成 獨步球壇啦 好似佢係左邊咁 人地要為佢出trivela 點知佢 又用番腳內檔射波 就入

其實佢已經係 係legend 係腳面方面，
迪馬 普巴 啲後生個個當偶像跟佢學野

Alan smith

Michael Johnson
肥到

保積洛夫 普恩格耶克

成隊阿仙奴
包括新仔同轉會

最惋惜係巴神
明明未正常前都好勁
個人正常左後就冇態

可以再吹大d

史獨 如果唔係受傷 成就真係可以更高

點睇歐沖